[輕鐵] 都唔知啲廢老係趕住去投胎

車入面啲人都未出哂就衝入黎
落住雨上車好心你準備收一收遮啦
屌你搞到我成個下爬都係水
想唔守秩序衝入黎?
好我就撞番你出去

唔當場屌柒佢？

屯元天多強國人